屌那星原來房東的貓大劣人嚟

仲以為係台灣妹
唔識分國語同普通話

唔怪之得咁多歌youtube都冇official 版
post哂上微波?

踢走個tb啦